民陣Figo Chan係鬼，憑乜做發言人

當年屯門光復踢喼，就係佢篤啲義士岀嚟。
金鐘佔領煲蓋底佢份搞事嘅
而家水鬼升城隍，6月9大家小心俾人篤灰。

系米有咩誤會

明報17年訪問過佢
份人睇落好似幾正氣

一向都係走狗二五仔
淨係睇樣就仆街死喇

Figo 一向都係社民連啲馬仔，跟「毛哥」「牙銘」搵食。
佢係有心搞社運嘅，但正氣就稱唔上。

嗰陣時RW黐埋佢自己差唔多收皮

民陣不嬲信唔過

果時冇端端自己出黎認頭認錯

出黎遊行唔代表要相信泛民

呢件篤灰之王，同郭紹傑齊名

係，但係想抗爭既自己小心
陣間被篤灰入獄咁就一世

push

曾經同佢傾過計 唔否認佢有心搞抗爭
但好撚肯定佢係一名左膠 仲係會篤灰既和理非左膠

屌你全家，你係本人？